(經典重溫)廣州花園酒店員工RAP

當年第一次聽就上哂腦
作+remix果個真係天才

內容無意見 淨係覺得把聲幾好J